有冇人真係確實對香港既變化出現左恐懼既感覺？

我開始由心而發出現左呢種感覺。政府溫水煮蛙左咁多年，但痛既感覺確切感受到了。

我真係好怕自己呢個曾經咁美好既地方正消失緊：90年代，香港人生活雖然簡單，但每個人都充滿住憧憬，對呢個地方有「信」既感覺，成個氣氛係清新， 樸實，希望；但而家香港比我既感覺係每個人都係抱住「疑」，冷漠，絕望，傷感既感覺。香港不再係以前既香港，佢確實徹底咁變了！

我都好怕呢個指鹿為馬既政府，細個學呢個成語，覺得好荒謬，點會有人會做得出呢種反智既舉動將鹿指成馬，但香港切切實實發生緊呀！我真係唔信自己對眼！

見住香港既改變，我有種發自內心既可怕，亦十分不甘心，就好似屬於自己既野比人偷去既不忿氣感。

但我其實我最最最怕既係竟然香港仲有人不怕。

太多人對社會不聞不問，個個都只會顧自己
根本上政府就係有問題，扭曲事實顛倒黑白
太多港豬同自私自利嘅人
將來受罪嘅係80,90,00年代，冇乜人有危機感

而家先有？

呢d po 十年前已經大把
你依家先感覺到

真係睇清楚政治形勢, 上次選舉玩釋法都無人理, 香港已經完左

仲有幾廿年慢慢睇住香港死

香港有一堆人老啦
唔想搞事
又有一堆人
讀得成書 安安份份搵工做樓奴算
邊敢出黎搵前較飛
呢個係香港目前最悲哀嘅地方
自保

彭定康批死班香港人會主動出賣自己
廿年之後睇返
中到應一應

讀多啲書
裝備自己
實有一日會有自己貢獻嘅時機

其實唔駛咁擔心嘅， 順其自然... 因為你都做唔到d 乜嘢

幾年前開始唔止對香港環境，對香港人都有種好陌生嘅感覺

順其自然... 當民怨積壓到一個點... 下次再有大規模嘅事件... 就唔會只係掟吓磗咁少事...

而家係時晨未到， 因為仲有d 人搵到食， 到大家都搵唔到食果陣就...